大家唔可以中計，唔好受黑警挑釁，黎緊星期六一定要二百萬人和平集會俾美國睇

你唔同意？咁你就係分化三毛想破壞人權法案通過！

愛好和平就梗，但容忍有人破壞和平就係懦弱。

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

我係真藍絲 睇死你地一百萬都冇
靠你地企係到搞革命 香港死得啦